今次我真係愛莫能作

呢單野唔係我跟開

用拼音輸入法